今次真係贏，呢場戰役大勝96比0！

我講緊印尼

補新聞link

我地大敗2000比0
就快存夠2000個義士被捕

香港個D太和平啦

You yes gun

據美聯社消息，當地時間23日巴布亞省瓦梅納市發生騷亂，大批示威者上街，對商店、住宅進行打砸，並將沿途汽車點燃。

示威者隨後火燒政府大樓，警方開槍反擊。最初《聯合早報》23日報道，警方開槍打死3人，一名警察在扣押學生時被人刺死。

呢啲先有資格被稱為暴動

人地進步得好快，我地就永遠有人不停揾籍口香港唔同其他地方乜乜柒柒

仆街，嗰邊民意實逆轉咗幾百次

成日話咩外國開左槍打示威者
比番班狗睇下佢地幾幸福

所以我一早話打刧對家係啱

唔怪得我地比人鬧甲宅，不冇道理。
防暴速龍一出就好似曱甴比噴殺蟲水咁四散。

民意逆轉 失民意 和理非回合 失焦

推 印尼好波

騷亂
香港出黎俾狗咬都暴動

真勇武

到底有冇出現過勇武回合

人地起碼都算係民選政府

太多人掛住攞道德光環

如果我地7.1個日走之前燒埋座立法會可能已經贏左

如夢初醒

印尼女記者

圖入面條友揸緊槍

唉屌學吓人地啦

同香港懦夫高下立見

其實人類去到一個無得選擇既地方就會變返原始獸性
唔好再講咩道德 道德只係人類創造出黎控制住你既行為既一樣野
本身要生存就一係就你死 一係就我亡
就係咁簡單
太文明既時候就會一直習慣
你望下人地同香港比咁撚唔進步 做呢d原始既你死我亡 幾撚快 幾撚有效率

美國立法前都要扮下嘢

人地先係示威

快閃燒狗屋？

人地真係完全無國際助力，一定要分生死先贏
如果有一日美英話放棄救香港，再封埋移民，香港人都會回歸生死戰
呢個係破釜沉舟既問題

其實你會唔會搞錯少少野？
同埋人地成功係咪代表我地失敗

連登仔：燒嘢失民意 有無諗過我地同國際解釋好辛苦

燒死埋人都騷亂

勇武們，你地組晒隊就試下接狗放工啦，正面打唔過嫁。你未埋到去掟蛋佢而經開槍射到你

人地印佬冇野輸先 夠膽衝

香港生活水平太好 好多人唔想失去原本安穩生活 所以不斷搵藉口推

香港人個個都咁錫身 邊有得打

香港人嘅底線仲高過天空
點都唔會超越到

東亞病夫

人地咁樣
幾日就搞撚掂
馬上誓神劈願話有警暴調查
我地就搞左幾個月
死左唔少人
仲要冇乜實際成果
得個美國法案幾頁紙就以為贏左好多

Sor我知道依家唔應該放負
我真係好無膽

人血饅頭城市
有錢人用地產吸咗香港人廿幾年，仲訓練咗一班會護奴隸主嘅奴隸出來

大家進化下

印警= condom

巴布亞死咗26人嗰壇嘢，同人哋警暴調查好似無關喺喎！

好好奇印尼會唔會有藍屍出黎屌做咩燒左我架車
破壞經濟

我就覺得d車一定係狗官 狗官先有錢買車所以個個都同意燒車

燒唔着，香港新式建築防火能力好過佢地好多

太多匪諜阻住哂

冇撚錯
睇返d片都幾撚似

標題黨 但唔block

推

on 9 先死幾個警察，大部分都係平民

印尼D防火太弱
香港國際標準

希望印尼人唔好比仇恨蒙蔽雙眼

收嗲啦
死黑狗兩隻都係

期待十月一日有咁嘅場面

傷到平民就係大勝
乜嘢logic
不過係連登班鍵盤勇武撚越極端越推祟 鼓勵恐襲都up得出
香港人同勇武有道德底線係文明表現 好事都俾你地當壞事

個個都指意人哋幫你衝前綫
自己就連留個案底都驚
點會有人有勇氣去做食子彈嗰個

利申：垃圾廢J

我咩地， 你咁撚前瞻， 一睇就知智勇雙全既將才
你仲講咁能多， 撻凍晒， 仲要手等咩先行動？

定係我誤會左， 你只係把口將軍， 得把口？
得個講字，把撚。

咁你呢 ？ 仲等咩先行動, 得個講字把撚

岩呀，個個都係得把口，就唔好講咁撚多

靜靜地做順民做奴隸，抗爭？返支那打邊爐好過啦

叫你哋試下打爛黨鐵商舖都姐手姐腳唔肯做驚傷及無辜就知依場運動輸硬

收嗲啦你個仆街死左膠屌你老母死道德撚

個印尼佬舉住枝M4 咁撚癲

收皮喇你個仆街死左膠正一仆街冚家剷

我地手足死左好多 但對家一條命都扣唔到

左咩膠， 我不反對暴力，點左膠。我反對你你叫人做，自己鳩坐係冷氣房呀，柒頭。
你如果係勇武， 呢個時候就唔會咁得閒係度覆post , 仲覆得咁快

得個鳩up ， 仲要次次鳩up. 出過去未呀？ 把口將軍 ， 你把口既勇武數值真係高，隔住個mon 我都淆淆地

參考對象？

你個冚家剷咪一樣係度鳩吹屌你老母我係和理非點都好撚過你依啲仆街冚家剷死垃圾左膠含撚啦死柒頭

又係啲小學生level鍵盤勇武撚
世界上隨咗恐佈分子之外仲有咩組織會用平民受傷死亡數字嚟話自己大勝
雖則你班鍵盤勇武淨係識連登出文 惡唔出咩樣
但對家咁中意cap連登黎講 好心講嘢就用下個腦
勇武手足見你班豬豬友都唔知好嬲定好笑

有冇真係贏先

人地開槍死3個，我地槍都未開就死9個

正一白痴，依家叫你特登去民居放火定攞菜刀斬平民吖？ 講緊你做野姐手姐腳成隻乸型咁仲話想攬炒笑撚死人，if you don't want to get your hands dirty better just stay home you fucking pussy

印尼記者單野要煲大佢！！！！
非香港人+非示威者 都俾警察射中眼！！！！！

以前射盲眼都係香港人！！參與示威/first aid既，
但今次無關政治立場！！！非本地記者工作期間因警察不適當使用武力而受重傷！！！！！！已經係out of local issue!!!!!!!!

識逢今日係召喚國際對香港反極權日！！！！趁國際間密切注視住今日既事情，
一定要人道主義發立場上煲。大。佢！！！！

Twitter, Facebook, ig......
所有野瘋狂洗板！！

呢張圖係西巴布亞嗰面發生嘅種族歧視風波衝突，圖中拎砲係西巴布亞便衣，同學運係唔同嘅事，唔好搞錯。西巴布亞直頭係反印尼政府高壓統治下嘅反抗，比印尼學運 遍地開花嗰隻示威， 西巴布亞更要激十倍， 好多城市嘅政府建築物都畀人燒咗， 印尼政府封鎖嗰度嘅網絡， 軍人同警察可以亂槍掃射， 話就話死咗三十幾個， 但嗰面好多人都唔相信， 應該最少100個以上。

學習印尼！

你思緒好混亂下喎， 你究竟係勇武定和理非呀？
定d 黎， 諗清楚先駁，扯口煙先啦。

我幫你分類：
A. 真勇武， 願意付出， 付諸實行 （你唔係啦，勤力覆緊post）
B. 把口勇武，埋怨人地暴力程度不足，即係想人地下下採用最高暴力方法抗爭，最好人地付出代價， 自己坐享成果
C. 和理非 自己唔夠膽勇武，接受勇武但唔敢慫恿人地用武力，擔心佢地要付出沈重代價 (你都唔係啦）
D. 和理非 不接受暴力 （你都唔係啦）

邏輯上A B 同C D選項不會同時出現。

屌喇聲，我地會輸俾印尼??

邀請印尼義士來港交流

成王敗寇

講得好

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

人地燒哂野死埋人先係騷亂，我地小小野都叫暴動

幾時可以燒左中聯辦同政總，香港永遠落後比人

冇救

人地有軍隊幫手點同..